
Танцуй, смотри
Ты знаешь, для тебя все строки о любви
Философия танца для двоих
Чиста как белый лист, мы пишем свой стих
Рисуем свой шедевр, движения как кисть
Вначале легкий набросок, только эскиз
Затем близость движений
Он и она, я вижу тебя
Почему же ты стоишь одна
Предложение танца, смущение, страх
Ты забываешь обо всем в моих руках
Я приглашаю тебя стать королевой бала
Не поднимаешь взгляд, но не даешь отказа
Я понимаю, что лишь ты должна быть рядом
А я первый, кому ты себя доверяешь
Танцуй только для меня оу
Смотри лишь в мои глаза оу
Ты знаешь, для меня одна ты
Для тебя все строки о любви
Танцуй только для меня оу
Смотри лишь в мои глаза оу
Ты знаешь, для меня одна ты
Для тебя все строки о любви
Не торопись, не торопи ритм
Сегодня весь танцпол отдан нам одним
Горят огни, и крутится винил
И мы кружимся с ним под этот легкий мотив
Сегодня только мы, взгляни в мои глаза
Ты знаешь, я не вру, и знаешь ты одна
И только для тебя светит эта луна
И каждая звезда, скажи, будет твоя
Все замерли, и мы в центре словно огни
Пламенем любви, горим в этой ночи
Не надо ретуши, мы с тобой так близки
Словно замер весь мир ради нас одних
Танцуй только для меня оу
Смотри лишь в мои глаза оу
Ты знаешь, для меня одна ты
Для тебя все строки о любви
Я люблю действовать, ты любишь разговоры
Ты любишь, когда читают тебе соло
Любишь когда играю, перебирая струны
Я знаю твои ноты, и когда брать какую
Рисую силуэт твой, зная все изгибы
Твоего тела, о как же ты красива
И так игриво ты смотришь на меня
За мной как за стеной, — это твои слова
Глаза в глаза, забыв про тормоза
Мы уже неразлучны, и наше ты и я
Стали единым целым, слились в одно мы
И для тебя песни и строки о любви
